民建聯譴責林卓廷為元朗恐襲元兇

對於昨天(21/7)元朗發生的暴力事件，很多元朗街坊因而受傷，令我非常痛心，我亦非常擔心元朗區的治安。我已要求警方，多派軍裝及便衣警員到市面巡邏讓市民安心。

昨晚有人衝上西鐵站攻擊市民、記者及議員，我必須指出，我反對任何形式的暴力行為，任何人用暴力都不能解決任何問題，以暴易暴只會令暴力延續不斷。

我要批評林卓廷議員昨晚在元朗西鐵站兩批人對罵期間，未有做好調停的角色，更挑釁手持藤條及木棍的人士，結果發生追襲到西鐵列車，令更多人受傷。我希望林卓廷議員不要再做這樣的事。我要求警方對暴力行為嚴正執法，進行偵查及拘捕。

最後，今天有人表示要在7.28集齊全港人馬，拿齊 "架撑"，來元朗拆祠堂及報復，我實在非常擔心暴力會繼續升級，擔心暴力不會停止。元朗不歡迎開宗明義說要來搞事的人，請不要來元朗了，請收手吧！再這樣下去對香港沒有任何好處。

立法會議員/元朗區議員 梁志祥

元朗區議員
完

blame the victim

著得咁少布抵俾人姦啦

班人無差別攻擊喎
仲想屈?

講多幾次D人就信?

一句都無講班白衫友 好野

我要批評林卓廷議員昨晚在元朗西鐵站兩批人對罵期間，未有做好調停的角色

呢D係差佬做架喎, 唔係話泛民係前線阻住晒咩?

成日話人搞事,宜家班牛屎佬成班暴徒咁仲扮受害者

黑都講返白...白變返黑
得咗

新界社團聯會肯撚定有份!

'Repeat a lie a thousand times, and it becomes the truth'

一定要正視聽
特別係長輩圖／短 video

大家喺度當然識分，
但班上年紀嘅好興 WhatsApp 唔知三七廿一亂咁傳，
傳傳吓信以為真

最後，今天有人表示要在7.28集齊全港人馬，拿齊 "架撑"，來元朗拆祠堂及報復，我實在非常擔心暴力會繼續升級，擔心暴力不會停止。元朗不歡迎開宗明義說要來搞事的人，請不要來元朗了，請收手吧！再這樣下去對香港沒有任何好處。

做咩呀？而且家驚死呀？

都痴撚線

“我要批評林卓廷議員昨晚在元朗西鐵站兩批人對罵期間，未有做好調停的角色，更挑釁手持藤條及木棍的人士，結果發生追襲到西鐵列車，令更多人受傷。我希望林卓廷議員不要再做這樣的事。我要求警方對暴力行為嚴正執法，進行偵查及拘捕。”

我要批評警方過去在任何示威活動中警民對峙期間，未有做好調停的角色，更挑釁手持雨傘的人士，結果發生衝突和襲擊圍捕，令更多人受傷。我希望警方不要再做這樣的事。我要求警方對暴力行為嚴正執法，進行偵查及拘捕。

原告變被告

再加新界社團聯會會長
完

傻屄

你老味黑社會梁志祥學人講嘢

又叫人唔好入元朗，睇黎佢地好驚驚咁喎

話報警都係挑釁人 咁差佬唔洗做野啦

重講得出係法治社會

叫警察黎執法都挑釁到人

班人有冇邏輯架

點解要係咁擺林卓廷上枱
咩計劃

咁以後以後請民建聯派議員做和事佬

佢唔撚係區議員去咗邊撚到呀佢

等於何君堯點都要溝埋譚凱邦來講

咁你死咗去邊？

間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB講一次D人就信

惡人先告狀

梁志祥食屎

而家係2019年
呢班撚屌以為仲可以spin 到反黑為白先好野
好撚痴線

全民直播年代

我身邊個個藍絲 老人都有睇live/video, 你以為出黎講2句就可以呃到人?

民建聯好波！又使出必殺技-禮義廉

想轉移視線？梁志祥你條牛屎佬都吹埋雞啦,未撚淆過！

吹啦，白衫佬撚識林卓廷咩

其實係 現場好多有勇氣市民 加入 鬧 閘外 牛屎仔 觸動左佢地神經，演變成無差別攻擊

咪幾個鐘前call咗警察囉

差佬一早應該叫全部白衫趴牆搜身收武器啦

就快屙唔出屎都賴林卓廷

深藍嗰啲會認同，so sad

和理非新訴求-要求為《基本法》第廿二條進行本地立法，以悍衛香港自治

去回佢，下次靠你做和事佬喇！

如果何君堯比人打 何君堯就系元兇?

民建聯你地真係on9㗎喎

會唔會逼到佢變勇武派
而家勇唔勇武都關佢事

痴撚線

睇黎梁志祥個辦事處好耐冇人搵佢

香港人眼睛係雪亮

真係戚秦氏咁款 原告變被告

仲有尋晚林卓廷記者會形容得好貼切
警黑拍曬膊頭 十足國產凌凌漆行刑者幫周星馳點煙咁款

有人個辦事處會爆了

去佢Office討論下

公道自在人心
邊個搞恐襲
無差別虐打香港人
在心中

一於去搞梁志祥

梁志祥你咁講係咪即係同意白衫人嘅所作所為？
定抑或你有份策劃？

人地林卓延沖入去元朗救人個陣民建聯去撚左邊，人地個光環抵攞

梁志祥係鄉事派黎

當時車岩岩到元朗站開左門
有人報下面大堂有示威者受襲流血
一眼就望到（因為佢真係好高）林卓廷仲係企緊係車廂裡面未出黎 未知咩事
我仲早出車廂過佢
話人煽動者 簡直含血噴人

利申：當場乘客

建制派同何妖一擔擔淨係識得屈

睇完仲撚嬲，7月27真係要光復

調停係警察做架
咁高人工請返黎做埋佢嗰份？
出埋份糧畀我好冇？
啲警察去咗邊呀 譴你老母責

係啦, 林卓廷都離晒普既, 企定定畀黑社會打死咪無事囉, 做乜檔住水喉通, 藤條攻擊姐; 你唔檔, 唔避, 咪唔會激嬲班黑社會, 唔會挑釁到人囉, 係都要犯賤既.

#曲要講明

你咁撚叻唔自己唔落去調停屌你老母

掉返轉嚟講 呢班仆街冇晒良知

姐係你覺得班人冇錯？
講到人先撩者賤咁
真係有人放工搭車比人打喎

何妖先係元兇
林卓廷未夠班

狗閪梁志祥

我當時都係度, 指鹿為馬

更挑釁手持藤條及木棍的人士

呢句佢講得出口好嘢

個道理等於話，即係有女士被強姦，係錯在佢著短裙

比人打都元兇？

痴撚線 黑白調轉哂

梁志祥 其中一個鄉黑

咁民建聯議員去左邊？

民建聯沒有最無恥，只有更無恥

經過元朗呢件事之後
我個人認為今次區議會或者下年立法會選舉， 民建聯準備仆街

屌佢地都廢9事

幫推 罷免何妖

立場條直播超過300萬人睇，當人弱智？

我強烈譴責梁志祥你只識譴責林卓廷
你自己又唔去你個地頭元朗保護市民

on99

真係痴媽根咁都係元兇

指鹿為馬最高境界

無論黃絲帶或者藍絲帶
支持民主派或者建制派都有俾人打
佢真係當人弱智
因住民建聯選舉仆街

錯, 係話佢週圍主動去強姦人

促請何君堯自首

屌啱啱再check原來過左400萬

班白衣人隻字不提食屎啦

話差佬"黎緊唔好走"就叫挑釁?
定係叫人影住班暴徒就係挑機呀?

竟然唔係譴責白衫兇徒，有理由相信佢係主謀或者同黨

香港人想去邊度需要梁志祥來管嗎？

8，9十年代呢招仲有用既
而家阿伯都識拎部電話上網
仲玩原告變被告

梁志祥件鄉紳牛屎佬 佢自己咪就係黑社會

自己廢冇做嘢縮埋一舊仲有面出嚟批評
好撚嘢

冇撚病呀

推比元朗區人睇人

依條垃圾係你地選出黎

想問一吓梁生21號果晚佢去咗邊?

梁志祥你個官商鄉黑仲有面話返轉頭
區議會要你同司徒馬車一齊收皮

民建聯應該好驚
唔係點會早一步遣責反應咁快

賊喊捉賊

唔好打我
唔想做元兇

香港市民譴責梁志祥為元朗恐襲元兇

元朗人開宗明義打鳩人就得？
好撚大官威喎

又係叫志祥

民主黨反擊未
做返出好戲我地睇下

民建聯死攬何妖？
暴動主謀！

笑大人個口咩

屌 出少句聲啦
係人都知道你地咩人啦
今次廢老都唔信啦

屌你老母，成班禮義廉議員當時起邊呀？

佢係咪有份上去打人嗰位區議員

正名叫民字頭算啦
反正入面都係黑社會

你其實仲點幫 有眼睇既香港人已經睇到曬

你係度講埋啲只有弱智同無腦藍絲先信既野

但佢地本身已經支持你, 你講黎都多餘

不過多謝你繼續咁講, 因你越咁講越犯眾憎

原本都冇邊幾個香港人識你個名, 恭喜你, 依加多咗幾千幾萬人識你

Dllm， 屈得就屈

民主派應該要群起讉責
1. 民賤聯 漠視黑社會圍毆無辜百姓
2. 民賤聯 包庇何妖 蛇鼠一窩, 令香港百姓活在黑社會恐嚇中
3. 民賤聯與何妖為伍
4. 何妖動員毆打無辜市民
5. 何妖縱容暴力
6. 何妖身為立法會議員勾結黑社會

無出現既人批評出現左既人做唔好調停

吊你老母死撚開

老一輩係完全跟唔到而家局勢
琴晚食飯嗰陣老豆同我講,話係林卓廷帶幾百個黑衫入去元朗搞事在先,而黃之鋒想吹多500人入去元朗,但係因為地鐵停咗入唔到

姐係建制派唔割啦一齊沉啦

屌 呢d言論真係人唔笑 自己都吠啦
譴責人調停唔到
乜撚嘢概念

on9

立法會議員/元朗區議員 梁志祥

立法會議員/元朗區議員 梁志祥

立法會議員/
元朗區議員 梁志祥

今次鄧Sir個CP位應該冇望了

對方開始文宣。不過好多冇腦藍絲會信

比人打果個係元兇

完全唔知有呢個人

你班大佬都笠晒水
區區區議員出聲

有無人去天水圍天耀拆撚灑佢喲banner呀

梁志祥本身咪就係勝和會員
全香港都知啦
而家扮唔關你事？

打又唔比還手又唔比還口
玩撚哂?

你對手同個背脊侵犯緊我支木棍!

WECHAT日撚日都有人傳呢D訊息比廢老

我係咪睇緊九品芝麻官

原告變被告

依家真係白講成黑 黑講成白
啲無腦藍屍仲信撚晒

元兇會受傷？

建制邏輯: 強姦因為女人穿著暴露

林卓廷、黃之鋒何德何能吹到500人跟佢地入元朗

區諾軒議員

我退一萬步講，佢就算有挑釁，又點？即係打人就合法？挑釁就犯法？

點解都係黑白癲倒

真係有弱智會信仲要好多

民建聯而家吹緊王威信救市民

事實係黃威信帶領元朗恐怖分子打無辜平民

民建聯既然選擇狼狽為奸，與民為敵！

咁下次民建聯出黎調停啦
G持

[size=5]唔駛擔心，祠堂定會被拆的了，你梁志祥快啲叫你班嘍羅盡快逃命吧

今朝係NOW扮受傷搏同情, 高招
但呃唔到我

話人未有做好調停角色 咁果晚你係邊呀元朗議員

林卓廷晚上才去元朗，還是因為接到市民求助。但下午已經有一大班手持武器人仕走在元朗街上，已經在影響當地生活工作的無辜普通平民老百姓！警方沒理由說不知情，不能馬上抽調警員到場。

民賤聯管好你隻狗

冇錯不過我慳返唔同佢嘈,食完個飯返房算

林卓廷去到邊都比人屌

指鹿為馬
我屌你老母
民建聯最無恥

身為元朗區議員，死左去邊？

佢太易認 成條柱咁

我希望林卓廷不要再做這樣的事。下次一定要扯行馬，打到的黑社會扒街。因為現在班黑警已經唔會執法。

咁不如問返佢喺邊，有冇出嚟調停啊

你地班元朗區議員，班元朗人比人打果陣你地係邊呀？

咁意思就係話反修例元兇就係政府因為政府要修例

唉，人黎架咁講野？

呢個我都有同我老母講過，我咪話就算真係有人挑釁，咁咪打返挑釁個條友咪算，冤有頭債有主，人地打佢老母佢咪打返人老母LOR，仲咩要連累到D無辜的市民。
利伸: 老母本身都係中立反暴力，前晚佢自己上FB睇完D片都睇唔過眼，狠狠地屌左班黑警一獲。

點都好過你班廢柴啦去都冇去

d警察死去邊，要議員調停？

同果d撞車黨有咩分別

嘩民建聯我屌你老母

未來一哥

專屈人

屌你祖宗十八代啦 梁志祥
忍你條垃圾好撚耐
你冇撚機會再做區議員立法會議員

電台訪問佢，佢話林叫班人「唔好走等警察黎」呢句係挑釁緊白衫

你都on9既，林卓廷撩鳩你你地咪淨係打7佢囉，你而家無差別攻擊人喎。講野唔撚用腦

講咗幾多次

梁志祥自己就係黑社會份子

求其搵個在場有d名氣既對家黎屈姐
會有咩計劃

睇黎要順便探訪埋佢D議員辦事處

係咪姐係扮勸交, 但又幫手打開閘果個?

要好似佢調停黑社會嘅事

覺得好撚好笑姐
我明佢地冇計劃

梁志祥議員, 我記住你了
下次選舉等著吧!

咁你當日死撚咗去邊啊，元朗區議員

唔見你嚟幫市民擋棍嘅

你老味班白衫人係doctor strange 呀？ 你班仆街憑空變出黎㗎？擺到明係喺車站伏人啦，關咩挑釁事？有個男人跪喺到又係咪挑釁你呀，民賤聯塊面皮厚過地殼呀你老味

佢地有冇諗過呃到邊個

咁你去撚左邊呀
元朗區議員
食屎啦垃圾
搞撚掂何妖下個就到你條仆街

如果咁講係咪都要批評經民聯王威信? 佢都冇調停到喎, 俾白衫第2次再衝入去西鐵站, 打到去YOHO

點解有賓周 係唔係武器 係唔係用黎插我？
點解咁多水 係咪用黎襲擊我地班警察？

林卓廷都俾人打到流血
民建聯痴撚左線？
原來民建聯同何君堯係同一黨
投民建聯票既即係贊成黑社會行為

唔好講笑, 班無腦藍絲真係會信

駁到攰
做議員除咗宣誓, 可唔可以加多樣: iq examination test

我今朝有聽商台，那位新界社團聯會會長當比主持人問究竟識唔識片裏面著白衫啲人時， 條粉皮即刻窒一窒，話唔識，再比主持人追問，先至話認識部份，鬼拍後尾枕，官警黑 team chemistry 100!!!!! 呢班禮義廉恥點解可以做到議員? 做狗都不如!

完全一樣

牛屎佬幾時死絕

佢地不嬲都與民為敵

懷疑狗隊二哥本身就係黑底
721元朗恐襲可能根本係佢同何妖策劃

唔該大家睇下
佢係元朗區議員
我無野講啦 727見

乜都冇做過 突然間跳出黎

屌你老母 當時你人呢
你唔撚調停
你老友何妖仲舉手指公
屌
大西北選民一定要踢走呢條垃圾

民建聯嫌自己個朵未夠臭
何妖同白衫佬握哂手有哂片都想屈
師奶都唔信你啦

梁志祥，元朗和X X 叔父

睇黎想冇埋堆選票

都幾撚好野

梁志祥

好有説服力喎

咁佢身為元朗區議員佢唔去調停？

咁佢啲民建聯去撚咗邊度呀
屌佢老母

仆街啦梁志祥

元兇係示威者！

//近日暴力的源頭來自反政府示威，由7.1衝擊立法會，到地區零星衝突，乃至上周日沙田新城市廣場警民的血腥衝突，都為周日示威者突襲中聯辦，其後與防暴警察對峙，甚至新界暴力襲擊事件，提供了合適的土壤和溫度，而遊行的確亦正是依照過往的「劇本」去「演出」。//

梁生佢自己本身都有分打,梗係唔想你去啦

痴撚線
又唔見你呢個元朗區議員出嚟調停??
乜撚嘢地區工作都唔柒做
搞到元朗咁撚亂咁撚危險
食屎啦DLLM

佢咁想出名大家幫幫佢

民建聯仲厲害，果日好似滅左黨咁唔見哂

林卓廷雖然派好多膠，但係佢果晚絕對係想保護市民（雖然佢係自身難保）

啲黑警就真係挑釁喇
走去撩人隻揪
幾時出嚟譴責呀屌你老母

自己唔係場 屌個在場既阻唔到

21世紀宦官 指鹿為馬

我幾憎林卓庭 都唔會講啲咁撚on9嘅野啦
民記度咗成日橋 先諗條咁撚on9嘅回覆
真係弱撚智

收皮

呢條係何妖之流嘅鄉下佬搭單入埋民建聯之嘛

Yoho 邊個做區議員?

王威信

香港人眼睛是雪亮
民建聯唔好成日當香港人白痴先得架

屌你老母啦元朗區議員
你咁撚把炮果日周街打人唔撚出黎幫手調停?
定係果班黑底係你D FD所以唔方便出面呀?
屌你老母臭閪

被人打係元兇?
未見過元兇會傷到咁喎

一班指鹿為馬嘅仆街賤人

想9up上位，問過蔣麗云未?

咩原來建制派自己地方要人地泛民老遠過黎保護

搵人去佢辦事處附近貼大字報呼籲梁志祥區議員因策劃元朗恐襲襲擊叫佢去自首

藍色嗰邊係咁講
1.黑衫換白衫搞事
2.林帶黑衫搞白衫先 不停強調先撩者賤
Cls

何妖唔妥林卓廷 仲要屈返佢

元朗恐怖襲擊唔捉晒d人點同元朗居民交代

咁佢講埋班白衫聚集喺嗰到帶埋棍係做乜撚野呀？格棍定互桶屎眼呀你老味

指鹿為馬，技窮

黑社會驚?

佢本人當時去左邊 做乜唔企係中間調停呀

賊喊捉賊架嘛

Blame the victims已成為民賤聯慣用技倆
古有何妖屈大肚婆自己跣親跌暈
今有梁志祥屈林卓廷唔盡警察既責任

當日咁你個梁志祥又去左邊到

對住幾10條友渣住棍撩人打,

咁都信, 個腦有事?

建制派嘅何妖親自領軍的

都可能有計劃過既
知佢唔識講野易得罪人 咪針住佢搏下佢自爆掛

身邊廢老藍絲信到十足 當然唔少得bk同鄉土
On l 9

挑釁手持木棍人士
班狗狗幫你講完無攻擊性武器
你又自爆

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

下個到佢？

建議民建聯落去幫手

第一次見元兇比人打埋

佢個辦事處好穩陣？

好野 咁都作得出咁既statement 果然係dab

收皮啦 梁志祥
你同自己講吧

一切都為區選，選立法會鋪排，是但搵野屈9人
你走去屌9無大台嘅黑衫人都無用啦

正如白衣打9人個晚，禮義廉好似滅左黨咁消失左，
驚扯上關係

邊似老鼠芬條𡃁王威信咁on9
直情浦頭口罩唔戴，驚死人唔知自己係黑社會

咁撚好笑？幫人果個係元兇？禮義廉d人真係柒到核爆

梁志祥咪就係靠啲黑社會車啲村民去投票佢先至做到議員囉

原告變被告，被告變原告

做黑社會都做得柒過人

圍村地圖APP

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

掉轉說話黎講，垃圾

怪唔得尋日喺街聽到有人話“點解次次出事都見到林咩廷喺度”

林卓廷何德何能帶領示威者入元朗呀

咪理佢地啦

何君堯先係元朗恐怖襲擊元兇及策劃人、

咁我想問下佢當時去左邊？

大家跟我講一次

梁志祥受指示發動恐襲

屌，按錯正評。
民建聯又用仆街招。某黨員發完一輪噏風，抹黑完人嘞，如果有反噬嘅話就話只係個別黨員嘅意見，唔代表黨嘅立場。冇反cup嘅話就坐享其成賺選票。

人地林卓廷點都係現場
點都好過條友完左先來做鍵戰
香港人有眼架！！

鄉事派根本係恐怖份子嘅思維，認為係全世界逼佢要任意襲擊完平民。
強國近幾年都有火車站用武器打傷人，全部都被擊斃，之後官方定性係恐怖襲擊。

我隔離兩個藍屍同事都係咁指鹿為馬

點解唔見元朗議員會喺現場出現
所有嘅元朗議員都係垃圾 冇出現過嘅全部都係垃圾

香港人唔係盲既

大把藍絲信

藍屍一向都係盲撐

咁梁志祥唔叫警方拉林卓廷同佢指使既白衣人既?

你元朗咁疊馬實認到人既,又有CCTV,有晒料啦,

冇人對民賤聯d女有興趣

係白衫個邊

上次侯志強都識出嚟派水扮下野啦 大家都係黑底 你條撚樣係要沖出黎柒既

民建聯扎根元朗多年助長元朗區鄉黑暴力
星期日晚暴亂
一個民建聯議員都冇出過黎協助市民
邊個支持民建聯
邊個就係支持暴力

一票不投民建聯